喂你班有線體育狗死開d啦, 依家d人吹奏有線新聞部關你撚事咩

無人吹奏你有線體育部, 你自己都知自己咩質素啦